邊首高達bgm/歌最正 :)

爆熱神掌

天使高達

00劇場版 Qualia

Invoke
打大佬

經典

i just feel rhythm emotion
高達首首都好正

Beyond the time

留意到wing d 歌整體都好正

呢首正到爆
歌手又選得岩

我覺得呢首正過BURNING FINGER

TRAN-AM BGM都好正

兩首都好中意😁

呢首正到呢

阿呀阿阿阿屙柯阿 阿阿阿阿 阿阿阿阿阿柯 呀阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿

澤野大神

伊藤由奈 - trust you

石川智晶 - もう何も怖くない、怖くはない

情歌黎

08MS 小隊OP

Eternal wind f91個首